如何做個mk仔

教我

金毛

我橙毛

已經夠mk

小殺

小青

想哭了

真心
比你睇下

為什麼

我唔識end topic 啵

teach me
i want to be a mk

想死了

染白金

我要溝女
女呀

太傷頭
我今個月已經染左五次

車頭岩岩剪左
可以試下

人妖唔啱我

兩個字 靚仔

箍牙撚
me醜仔

米七已經夠做
溝死女

我沒有六尺高

影個頭黎睇下

咁高托

行路左右fing